呢隻貓有忌廉哥後生嘅風采！

成隻老虎咁，但個呆樣同馬眀好似

你老母比狗屌